中銀唔怕你攞走d錢架

因為攞既人仲未夠多！
有巴打岩岩share左短期拆息中銀高匯豐40點子
我諗大家都唔明究竟姐係點代表咩
或者我用番平時大家易d接觸到既定期利率講下
呢排中銀有咩變化

本身中銀定期都係1點幾，起碼要一百萬新資金先有2厘

但最近有係中銀做既朋友同我講家下中銀定期高左好多唔知咩事。三個月都可以做到2.3%

咁姐係代表咩呢？姐係中銀唔夠港幣存款要吸錢留存款[/size=6]

大家轉走d錢唔係無作用，可能你得一萬幾千無咩所謂。但如果你屋企人或朋友有幾十萬或者過百萬咁就大力好多。

建議大家可以點做:
1. 直接轉走港幣唔好係果度轉美金提現金。一嚟你係中銀兌換佢可以賺你兌換收益。二嚟其實美金現鈔夠唔夠唔係好影響佢，有人話去分行無只係因為果間係主要兌換行。你去番間多外幣既依然一萬一日都俾你攞。咪浪費自己寶貴時間排隊

2. 善用 e-banking 轉數方法家下金管局出左轉數快根本網上跨行轉帳好方便。無其他銀行就去開一個。家下開戶口唔洗攞錢去架啦！開左再轉都ok!再唔係傳統d開支票係一個辦法。

3. 記得取消理財戶口咪俾佢收月費 如果唔夠錢係戶口係會一個月收60-280蚊。不過一蚊都無佢係唔會扣到錢架同埋有隻戶口係唔洗月費，唔好俾佢拋話無一定要轉！

大家努力係有成果！繼續轉錢走資反修例！

推爆佢

Push

推啊

push

香港存款準備金率好似係8.5%, 你存100蚊入中銀, 佢就可以借91.5蚊出街賺錢, 每拎500萬元, 佢就少左4百幾萬借出去, 一層樓既交易就做唔到

出長輩圖提醒長者自保，6月21日唔衝得既人去中銀排隊提款

記得n年前讀u嗰陣阿sir係話20%定25%，係全世界最穩健
你8.5呢個冇記錯好似係支那嘅

推

推推

清醒既人中資銀行都唔多錢得去邊, 我長期得幾千蚊純粹方便ATM

香港唔係用準備金制度
好似係計 ratio
總之佢越少錢
可放貸嘅錢就會少

大家幫手宣揚出去，
其實中銀香港（2388）已經同中國銀行（3988）資訊互通咗

我諗好多廢老同中產都未必知
簡單嚟講中銀香港 睇到晒 上面所有靜態資料
中國銀行 亦都可以 見到晒中銀香港嘅資料

反正中銀個理財服務又唔係特別好都係排長龍，不如叫d一百萬以上資產既人轉去其他銀行啦

準備星期六去大貓開戶口，走得快好世界

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

高質post lm

Pish

預訂左美金現鈔隔左成個禮拜都未有通知叫我拎
係唔係銀行冇錢啦？

加油

PISH

有冇人整張長輩圖提醒佢地

現有資金都係2-2.1%

佢之前剩係比我少過1萬就會扣60蚊果種戶口

但係點解咁傻仔要係中銀做定期

同佢講我唔要綜合理財就咁要個普通儲蓄，唔俾就兇佢投訴金管

有冇得係網上銀行check 到自己屬於邊種戶口？

之前為咗ibond特登開中銀
等下個月到期即刻轉淨10000就算

唔會通知架夠兩個工作天落去就會有

大家攞錢之餘記得轉埋美元，現金又好股票又好

［屌！］人行下周在港發行300億元人民幣央行票據

取消埋自在理財服務留一蚊都得

有，一登入睇佢寫自在/智盈/中銀理睇

理財

可以轉返普通儲蓄?
股票收唔收到息?

林鄭不撤
我撤

我本身都係咁用 最後都係拎晒啲錢出來
銀聯唔淨係得中資 行多2步用過第2間

可以，股票收息無影響

銀通呀
銀聯禁機要收手續費

check返先知原來而家網上跨行過數唔收錢

發夢200萬人去禁機 咪除時收間銀行皮

認真 好多廢中廢老用中銀 有啲好撚多錢
有無巴打整啲長輩圖嚟

禁機一日最多3萬
用轉數快轉走啦

一早出左轉數快即時免費轉數
記得一日上限一百萬

發夢短時間內同時200萬人禁機 排隊拎錢 轉走d錢

Lm

up

[深度分析]香港人的抗爭理念

支持繼續行動，唔好俾佢停

推！

推 上星期四已取消

推! 美金 cahs

勇武派係時候要準備落區派傳單幫匯豐恒生渣打宣傳下有乜著數啦

一百幾千都有用 積少成多

繼續轉

推呀

有冇長輩圖可以分享？可以用黎嚇9啲廢老廢中
佢地唔撚理政事，但講到錢，佢地好撚緊張

中銀服務咁撚樣，唔走唔得

匯控（00005）旗下匯豐宣布，由8月1日起，取消「個人綜合理財戶口」最低全面理財總值要求及低額結存服務費，是香港首家提供免費的基本銀行服務的銀行。 同時，匯豐亦取消多個個人儲蓄戶口類別的月費、年費及櫃位交易費。

無中銀acct
幫唔到大家

長輩圖呢

屌7佢啦

仆你個街

push!!!

轉哂中銀d錢去恆生有冇用？

講完滙豐免費 中銀跌錢 老母即問係咪要係中銀㩒曬啲錢出嚟 大家加油同屋企人親戚宣傳

轉數快

pish

有

一陣睇

中銀好似有最低存款額...

但如果我轉走晒所有錢, 一蚊不剩, 但唔取消戶口住, 佢吹唔吹得我脹?

渣打D 息都唔錯

一日未收到4000都冇得cut中銀

用匯豐無咁嬲，唔洗俾人食月費

佢扣唔到數真係吹你唔漲，取消戶口都唔會追收番

屌佢老味 仲有每年五十蚊atm卡收費 咁撚大間銀行都收呢啲錢

呢個真係好on9，唔明點解提款卡要年費

最緊要放流料話而家擠提
啲人就真係驚

今日就去取消中銀戶口

推呀！

第一 唔好做犯法嘢
第二 堅料嚟

實仆街
唔抵玩
你話怕擠提都話

大大聲walk in講共產黨殺到黎，要cut戶口！

中銀電腦大爆炸

宇宙通行證

但我覺得去提現金有一個重點，就係要做比啲廢老睇，將我地”保民生 撐經濟”做出黎，要擠提效果啲廢老先識驚，佢地依加仲係覺得唔關佢地事。

[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

文宣組要做嘢

逐一清算有負香港人嘅機構

早幾日拎晒出黎職員主動問我使唔使取消戶口

但事實上平時支銀已經排開長龍，佢地真係無咩感覺

發夢好多職員反修例
同埋cut戶口佢地可以做少好多野

其實點解啲人會揀支銀
ATM廢
隊又長
多廢老
出糧遲一日
重點係支資

用渣打咪得

佢地排係去囉生果金，要出糧，但我地依加係要製造擠提效果

係阿 冇理由咁主動問我取唔取消緣麻

等最撚耐就係中銀

呢個真

今朝轉數真係load慢咗 (利申： 轉走去sc)

條友心諗爽呀又做少一個客

有權出律司信追
唔好搏 直接取消啦

取消理財留戶口等佢食管理成本

我老母就係做定期所以唔肯轉

話佢知美金仲高息

幫佢搵間高息啲架啦

有無做緊銀行巴打上嚟sale下野

支銀on9美金港幣都係差唔多
快d轉第二間啦

中銀係政府其中一個庫房嚟，就加上好多公務員出糧用中銀，條水有政府射住，要全部人拎錢拎到幾廿年前恆生咁先有用

大貓銀行好似全面免最低存款額
之後嘅嘢，自己諗

推埋俾身邊既人睇

PUSH

銀通大把非中資選擇
渣打citi已經兩間
Citi好似唔收minimum charge
同埋張提款卡可以當master扣帳卡
上網買嘢都可以直接用戶口嘅錢，唔使另外申請credit card
用自己戶口錢都有回贈賺

搞到好想轉

已Cancel account

轉數快方便到仆街
輕鬆trans撚左400000返恆生

支那大銀行14%小銀行12%

銀通atm唔用支資銀行仲有渣兜同citi揀

做得好呀

想知最低存款係幾多
我認我垃圾想keep 戶口有需要時先轉數快過去再中銀atm 拎

渣打係唔係中資?

連登仔加加埋埋都唔知有無幾千萬

已有渣打 東亞 中撚
想問下普通儲蓄同外幣戶口 匯豐同恒生係咪無咩分別?
同埋想問如果匯豐卡係咪用唔到恒生外幣提款機?

黨大把錢 歡迎黃屍們 富豪轉走錢

走資派全部進場

自助理財戶口就一萬

正常應該10000
取消理財啦去

唔好cut account
留得少少錢($5)反而增加佢維護成本

有咩辦法可以令中銀出現大量壞帳

你唔郁個戶口 佢有咩要維護 電腦做哂

有朋友4000登記左中銀，要拎到4000先取消得

推！！！！

想問個蠢問題

如果我轉HSBC，點樣可以方便啲交中銀卡數？

叫緊老母轉恆生

PPS

轉數快好似可以直過信用卡？

好多人做咗定期，過多一兩個月就浮現，建行係重災區，第一間出事會係佢。

得閒郁下等佢要出月結

中銀開戶口好貴 要成萬野
反而恆生都唔洗咁貴

去中銀攞張信用卡自動扣款form之後填

建行個底仲差過中銀，實出事

其實轉按去中銀 但係唔放錢入中銀mL acc 咁先好

支持推一下

中銀信用卡呢咁

Cut q 埋佢啦又廢又樣衰張卡

點樣令中銀出現大量壞帳

係咪直接提現金

發夢聽到大額開票佢如果唔夠錢係要蝕息俾對面銀行

PPS好好用

慢慢會取消你個銀行戶口

只可打擦邊球

citibank sc

tg : citisales

PPS連HSBC
每月用PPS去還卡數
利申 用緊PPS還卡數 好方便

1. 冇分別啦
2. 唔清楚

yes,,,我會cut ac,,
垃圾中肯

屌 供緊樓 比人迫住用 唔係都轉返渣打

如題 3佢老閪都話無一萬要扣60點算？

E家差唔多係20
anyway money multipler 都有5，每少100蚊存款就少500生意

寄信通知你存款不足

每一封信都係錢

唔係不動戶又無洗錢憑咩取消

有無諗過轉按？渣打好似有優惠

其實轉去其他銀行，其他銀行水浸，會令到其家本地銀行既同業拆息跌，中銀只要同其他本地銀行用同業拆息拆返d錢返黎就可以。

取消理財，唔得就投訴金管

都係要息

兩年罰息期呀 ching

有錢拎錢呀大家

咁無計了

推 !!!

最低存款額都唔夠比

提存易戶口洗西俾咩

thx

係邊搵？上次去開佢要我放5000$

由8月1起先取消
今日新聞黎

廢老：多謝你地令到我有高息收

推爆佢啦!!
支持啊啦
篤灰啊啦
屌你老母啦!
職員辭職啦! 過黎啦，我愛你啊

叫緊老母拎錢走

攞埋出黎啦屌

我有唔同銀行嘅信用卡
都係pps還

小心d唔好俾位人入
以前有人東亞賴過野

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

樓主似係前職員喎

推到有長輩圖 sd曬比班廢老親戚

你漏左工行

小心啲喎

佢破産call loan重煩

成功叫左個長輩拎走放係中銀個70萬

長輩圖係呢件事上好敏感, 好危險
唔好亂轉發/自創.
圖中內容一定要有證有據.
唔好比狗捉到痛腳

之前係中銀擺咗七位數字，一次過提走轉去SC好爽

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

推

今日拎走200萬

SC有咖啡飲

唔夠呀要再多d叫多d人

推，文宣組

仲有會死的server

屌博吾刀

服務又好 一轉去SC自動俾埋priority服務你 唔駛係中銀同廢老一齊排隊排到天荒地老 浪費人生
剛剛提屋企人星期六放假要轉多幾十萬走
感謝巴打提醒

突然諗到
如果想擴大中資銀行資金缺口
除左㩒走啲錢
其實係咪可以再進一步借走啲錢
咁做可以更加大力咁提高貸存比率削弱佢嘅流動資金
不過站係個人層面就要比息
但短期內傷害多啲
有無金融巴打比啲意見

得10萬係中銀
得中銀同東亞兩個户口

理論上可以，即係好似索羅斯咁
問題在於有成本：借錢要比利息
當年索羅斯係通過唔同方法去賺返比利息更多既錢

但概念上 你借佢錢=佢賺錢.
而實際上中銀 借錢比客既息率唔低

唔會 會interbank 咁借 冇事

係都開 HSBC/恆生 啦

你有冇辦法到期前cover 到個利息？

當然，你都可以將比利息睇做比錢搞破壞既，但唔成功既話就等於比佢賺左筆
而且冇合理既理由，佢都唔會借比你

there is no free lunch in the world

以mortgage loan 黎講 間間cap 都差唔多
你借佢錢又唔放錢入ml acc 到
即係你用緊其他人存款去借俾你 俾你lock 左20-30年
咁多人同時間拎錢走 佢又要keep rr
係intrabank 借 應該係losing money
佢加 time depsits rate 係平過intrabank 借

幫手推

例如買穩陣收息股？可以對沖到利息果部分
但本金都係要還

樓按係實際D, 同埋隨時有咩問題都可以換其他地方轉
個人貸款, 企業貸款就唔好諗喇

早幾日禁錢轉戶口都搞左好耐，佢提款額好似搞過d野，每次得$4000拎

無擺過錢響中銀，無個攞

其實都係睇自己舊錢有幾多
dbs citi sc hsbc有啲200k有啲500k有啲1M

我而家每日提款得18400
以前20000

18400, 咁零丁

網上過數既請注意
頭先想加大個轉數限額
佢同我彈左去咁既畫面

我理解左勁耐都唔明佢想我點
最後我強制close app再開先正常返
個app唔知係人太多定有bug
有咩奇怪畫面記得close app再試唔好放棄

八年前已cut中銀

唔好心急住
呢個係雙重認證
入左交易資料（紅字）再入六位流動保安編碼密碼就去到

Sor加大額既話交易資料應該係入手提電話號碼8個字

我初初都以為係
其實係圖片黎
撳唔到架
呢個畫面成個都係bug黎

咁硬膠
未試過

唔用中銀了，中銀可能禁唔到錢，一齊轉返滙豐試下好過

其實中銀好難打得爆，除非吹到雞令公司企業跟機，唔係咁做最多令佢搵少d

係 因為正常係叫你輸入電話 而唔係咩交易資料架嘛

搞到我頭先俾班朋友笑我唔識用app就直接落去銀行搞
好撚無辜

攞幾多都無用，大把人每月供樓還錢比銀行
銀行窮極又可call loan, 業主死先
佢又可向其他銀行借錢

咁已經係一個好開始啦

同埋佢提款機要頻頻入返鈔票入去都係一個麻煩俾佢地

pushh

強貼留名

一半都夠收皮

想問問, 金額6位數
想轉晒中銀D錢去匯豐, 係咪申請中銀轉數快就可以e banking轉俾匯豐
呢個方法最快?有冇上限

一百萬上限一日

唔洗申請set限額就得

塭人整個長輩圖

想做鳩佢其實仲有一個方法
日日去其他銀通ATM撳中銀錢

OK, 晏D試試先
次次中銀禁錢都排到ON9, 有事櫃台排得仲耐, 索性轉晒佢算

想拎走啲錢又有啲自動轉帳set咗唔想cancel住…

有無巴打成功由自在理財轉返做提存易？

聽日開門又有幾多個取消戶口

【引渡惡法】客戶疑接中資銀行促銷來電 問推銷員反送中立場獲回應：X你老母

好多銀行call center都唔o係香港

唔係話潑冷水定咩
但係其他銀行都有加定期息

隔夜 2.26214
1 星期 2.41500
2 星期 2.62321
1 個月 2.48179

今日銀行拆息

股票戶口係中銀點搞?裡面有幾十萬股票仲蝕緊。。。

準備cut 佢

同業拆息呢一個月係高左既，不過支銀好少會加咁高

中銀8月都唔洗月費啦，到時集體轉錢了

中銀咁大間

一定唔會執

執就無咩可能
但起碼等佢唔好咁串走去支持惡法